仆街港共老屈台灣，台灣應該點還拖好

先帶頭盔：做咗好耐CDROM，呢幾日先搵返個ISP EMAIL 開A/C，唔好話我係鬼。

話說呢，大家都知港共話因為陳同佳呢條毒撚响台灣殺咗條女然後反著草返香港，所以要搞條送中惡法出嚟。台灣唔止多次話咗唔會因為港共立法而申請引渡條毒撚過去，港共仲繼續老屈因為台灣而起。結果上星期台灣法務部爆SEED叫港共咪再栽贓嫁禍。

今港府又以臺灣不接受該逃犯條例引渡人犯做為口實暫緩修例云云，意圖模糊該條例違反人權疑慮之焦點，妄扯臺灣之個案爭議，其推諉、卸責之舉，本部嚴正駁斥。

然後呢，考古2016年，荃灣石棺藏屍案疑犯s 真‧走佬到台灣。但後來台灣政府巧施妙計，以疑犯s 簽證到期遞解出境交返俾香港依法辦事。交犯之餘又唔駛777搞一中一台或兩個中國，乜面都俾晒，乜彩都俾777攞晒。

嘩.... 你睇港共幾咁忘恩負義，仲可以話係對台灣恩將仇報。你係台灣政府，應該有仇報仇啦

計我話，台灣政府應該BAM 鳩晒777 三屍十四焗唔俾入境，等佢哋屈得咁過癮吖嗱
仲應該BAM埋班毅俊黑警。事關太公報記者去台灣做共諜單嘢，有發現原來係退役黑警，等佢哋可以集中精力北上、貢獻(精)祖国把啦。

PUSH

幫推

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

神早還左拖出晒聲名....你剛先醒?

可以有進一步行動㗎...